Samsung Note 9 變大了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自從 Galaxy Note 7 爆炸事件後，Samsung 對於電池和快充就一直持保守態度。而華為在快充技術方面反之遙遙領先，即使其他廠早就在使用 QC 3.0 技術。面對日漸強勢的廠，Samsung 不得不在這些方面做出改變。

日前有消息稱，Samsung 將於8月9日在紐約正式發布年度旗艦 Galaxy Note 9 。而今天早晨，微博博主@i冰宇宙透露了 Note 9 將迎來兩大新特性，一個是電池容量確認為 4000mAh ，之前有傳聞稱該機電池容量為3850mAh，看來經過堆疊式主板設計和橫向指紋佈局後，Samsung 為 Note 9 的內部騰出了更大容量的電池。

另一方面是關於充電器的消息，據悉，該充電器是 Samsung 第六代無線充電器，型號為EP-N6100 ，12V/2.1A 充電功率為25.2W ，遠超 Samsung 現有的最高15W。並且由於近兩年 Samsung 有線和無線快充的規格是完全一致的，所以這一規格也很有可能應用於未來 Samsung 旗艦機的有線充電上，Note 9 機會很大。

碌鳩識變大
抵玩

又係其他垃圾An機廠最黑暗嘅一天

可惜冇撚用

69

有屏下指紋解鎖即買

25w 叉電
又自己搞個叉電標準
Apple 都用usb pd啦喎
Qc 4.0 都包埋usb pd
Shamesung on99

Pixel唔出行貨我就俾次機會你啦

大 Note 9

好似note7 咁

Apple 有PD都慢過Samsung

台灣有，香港就應該冇，因為個市場太細

應該好多男人會買

咁碌9 幾時會旋轉

XZ2

關鬼事
以前咪又咁賣

希望大家幫手推post,唔該

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

又要比蘇寧職員捉入廁所了